黑社會收錢先做嘢，點數咁計，點會同你搏命

家陣百物騰貴，你冇一皮野以上，點請得郁一件黑幫，大佬更加收幾十皮以上，21號出動過千黑社會，冇一憶都五千萬，如果要加大工作量例如保護鄉黑，目前環境冇十億八億點成事，如果要賣命，條數仲大

鄉下佬點會無底洞咁使錢，纏上黑社會，有排屈.....